唔係好多人知尋日日本同韓國領事館對元朗恐襲出咗聲明

〔即時新聞／綜合報導〕香港新界元朗地鐵站21日爆發白衣人無差別攻擊事件，引發國際關注。香港日本總領事館在21日事件發生後呼籲國民應留意，新界可能發生無差別攻擊。韓國駐港總領事館也提醒穿著黑色衣服，有可能會被誤以為是遊行人士。
根據「立場新聞」報導，香港日本總領事館昨（22）日發通知指出，7月21日晚上，有群身穿白衣的人士於新界元朗港鐵站、列車內及周邊地方等，向市民施加暴力，造成多人受傷，並呼籲前往或居留香港的日本國民留意。同日晚間，香港日本總領事館再發通知表示，有情報指出22日晚間於屯門、元朗、荃灣、馬鞍山等新界各區，可能會發生無差別暴力行為，並再度呼籲國民留意自身安全。
報導指出，自6月11日起，為反送中事件，香港日本總領事館已10度發出通知，至於一天內兩度發出通告，則為首次。
根據「香港電台網站」報導，韓國駐港總領事館在公告中提及日前元朗發生的暴力事件，指大批男子施襲，造成45人受傷。韓國駐港總領事館提醒，居港或訪港國民，反修例遊行仍在進行，在港期間須注意安全，並避免到示威地點，以及如果穿著黑色衣服，有可能會被誤以為是遊行人士。

香港日本總領事館在21日事件發生後呼籲國民應留意，新界可能在發生無差別攻擊。（圖擷取自香港日本總領事館網站）

光復香港，時代革命！

pish

梗係啦，999打唔通，無政府狀態咁，係人都驚啦。

push

Pish

八國聯軍

出個旅遊警告一齊攬炒

就算打得通都係叫你「咁驚唔好黎香港」

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

出咗嘅話會比更多外國人知發生緊乜事

日本知
韓國唔知

推

如果唔小心打到着黑色衫嘅外國人就唔好啦

再嚟就要宣怖在港日本/韓國人撤離回國 製造恐慌

唔好意思借個位
724金鐘站

嘩

黎啦 黑色旅遊警示
焦土岩晒

順手取消埋香港免簽
今次仲唔真暴動

仲要差館落閘
震驚世界

攬炒

成個月既示威都無人出警告
而家中聯辦一出黑社會就搞到咁

階段勝利

癲撚左
驚就唔好出街都講得出
唔知呢班賤種返工係做咩